[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[74] 人類總是要犯相同錯誤

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

仆你個街
今鑊真係阿寶上身

中左

有人放雷炸左自己

3step伏伏伏伏...
仲有無其他step?

人類總要重覆犯錯

lm

部迪捷冇好感
勇士套格 又冇精射 點解唔用旺角2

Step可以pass了
抽阿寶

免費十抽

俾部G3我

留coins算

抽埋gp01/02 pool
點解出呢幾部機

A渣指落DP
500場見到有人用我老虎蟹都走
個下格就快慢到食個麵都夠時間

雷2

step剩係想頸對03，百式同super
好似好伏

個標題真係好啱你

簡直係完美啦

咁抽得啦 我得自護同super冇 其他都係卷

Sor 無心伏你

打錯
係剩係想要果3部，其他都有

上載唔到圖，係G3 level 4

轟呀

屌
你一個免費十抽俾成兩部三星我
老實講真係
無得彈
笨大搞呢隻驚睇嚟都唔為搵錢真係想
大家開心

新機點裝parts好?

而家A場都排到C rank入黎咁大獲

又哂

新機肥到仆街 上到600 可以俾Z瘋狂抽插

就執

Gp02 mlrs到依家仲係用得過的援機

咪又係卷

我想放迪捷圖都唔得

做乜啲圖死曬

啱啱玩番抽step抵唔抵玩開支援機多暫時得80coins

應該係連登up圖個service 有問題

個ser唔得吧

我中左泥岩lv2 沙漠勇lv2 捷達F lv2

梗係抽

定應該抽GP01同GP02?

地面援機得佢一部素體550
再落500就係垃圾西米露

而家600場主流仲係用緊勇J
援機用家真係唔慌唔玩J喇救命

全部機無就抵

我其實係中左其他勁機咋
up 唔到圖

gp01 02 03可以用卷換

你個名同六蚊巴好似
btw 你個機庫有咩機？一部0083/Z機都無既都抵屌

0102嘅550同600好似分別不大

MLRS一級同兩級唔會有太大分別
何況又唔係必出
我建議儲夠90 all in活動算

今晚先開到機，今日03有得用卷換？
咁step3先得一半機會中新機，可以

我都睇錯user名

今日有03 340卷

好貴

其實01 03響Z時代都變倉管架喇

出lv2個頭彈會痛好多
仲要個頭彈唔洗抽

自護號 01Fb同03都仲係宇宙霸王

迪謝好似幾部機混合體咁

大把卷，終於有用
之前唔記得換lv4 parts

226 咋得

咪爭果5%囉

西米勁wo
用黎吸光一流

點解up唔到圖
抽哂3 step，大爆死

番緊工，gp03s幾卷

550場我情願出500力奇

勇J 4囉LV3槍都可以射Z 4500

成班Z互相即停槍又埋身格

基本上唔會miss槍 好C服

輸出係唔差嘅 尤其而家600場成堆汎用
但係我想渣新型機呀屌你老母

力奇上限過過mk2
太勁

我想要既 我預感200粒都未必中

死圖睇唔到能力
迪捷係唔係汎?

係

仲有雙面蟹 用格機對佢都幾頭痕

原作的武裝根本係力奇+百式+勇士

成個倉得40幾部機

又光槍又散彈
應該唔錯？

我個人覺得幾好
但係有人話肥係原罪

咁就抵

應該可以用埋力奇枝火箭炮

百式又輸

馬沙永遠俾阿寶踩住

新機 氣墊定二足步行

玩高達ol 用氣墊行

黎到gbo好擔心

唔得
主武只可以用百式支槍

0083有力量型吉姆 吉姆Quel
Z就一部都冇

600cost場

少機都可以好歐
btw 抽啦 平時30coins得10件貨 今次送多件必中俾你 加埋有11件貨

你有80coins今個星期打夠三日左右就夠抽晒3個step架啦

車，都唔跟原著嘅

兩部都唔好用

出白卡 自護號就冇歌仔唱啦

咁老虎蟹都抽晒3個step佢先

力吉喺350表現好穩定
吉姆Quel就建議唔好用

但跟左SD setting
2武光槍3武火箭炮

都未必，總覺得白卡射擊一係會唔夠力一係CD好耐

第一個step自護魔蟹邊隻好RX78本身有

擺明係玩具嚟
仲有個下格係用嚟比人反格

諗住90 coin搏Mk2搏唔到
Step1 唔中782已經要還神

Step2 預左係券因為4部都有 / 用券換左

Step3 唔係中返力奇就算

反而免費抽唔錯

抽中咩就咩架啦 唔係自選架
如果你玩宇宙既話自護號for sure 雙面蟹做援係好屈機但都有替代品 自護號就宇宙全能

step 23都有齊
係差step1隻雙面蟹 但宜家有上星期部guncannon 都夠玩所以決定sh

step up 咁多只係想要超級高達
用黎炸基地一流

Step 2,3 齊你梗係唔洗抽啦
Step1想中自護
Step3就唔係重覆Dias已經好好

又見到軍團戰隻陸戰吉呢幾日我開箱出兩隻level 2

Step1 成績

我想養生呀 唔好引誘我

我係一開抽俾佢大整蠱顏射咗一獲...
well play啊笨大

step1 中左自護
step 23差隻超級冇
唔抽留coins

免費十抽

新機十抽收工，唔抽衫lu

睇嚟可以輕鬆sh到2週年
然後棄game

開部機d能力黎睇下

免費10抽點解會抽到Clan部陸戰吉既?

冇人po新機片 即係廢產？

百式BR, 副武即停散彈
中判, 弱反

好像up圖都係好慢我上一個post有張圖up唔到

混沌池 DP機都有

淨係勇J lv3都夠打無限啦
中埋mlrs你打無限可以簡機用
btw 10抽三部三星加部偽二星真三星

副號免費好佛心呀慳返300幾卷

而家好像up圖正常了，再post多一次

免費十抽

新機十抽收工，唔抽衫lu...

仲要肥腳無腳甲
唔睇好

落左pool, 貨櫃都會出

又三眼仔又妖刀，等住下格啦

唔係話第4彈Step必中未中過嘅機咩？

負皮
雖然我中咗陸戰FA

新機背脊都好肥美喎
對翼究竟有乜用途

嘩屌

裝飾 無實際用途

中伏

散熱

減傷15%

一向非洲人上次中Z已經人品大爆發 今次step up就算我只有782同01 原先都諗住收手 但見到其他巴打好似唔錯 依家28幣 去緊打導覽所乞埋2幣再抽 歡迎各位嘅祝福

4呢高達無人候

腳部緩衝材

佢都係雙頭劍 但下格類似striker改嗰隻

Step 2 step 3 都一次過抽埋
Btw隻蟹好遲鈍

又係你
但我記得你個ID，所以唔屌你依家先上水

無人講過喎

係我地鳩估姐
因為1周年有

個step咩料

百式以外全齊

終於出現返啲正常人

MK2 以外全齊

第一張圖抽 01fb pool？

終極豬頭骨

一周年第4彈係必中01FB，當時無放過落pool
所以一定係大家都未中過ga喎

我有lv5高達

狗也不屌

臨尾1分鐘仲輸緊5000分
好彩個5號仔識放炸同搶人地屋企個點先絕地反CUP

01fb一早下放咗個pool，不過機率

有人斷線?
我:放開手制用腳打

嗰陣有放01fb落pool咩？
點解我印象係一出就係跟個step up出
個個都話出多支回收券狙槍係呃券 (因為部機跟step up "送")

條友喺炸彈爆之前以為贏唔到抆線

係呀

個STEP得力奇冇
可以慳返

正常未到最後一刻都唔抆啦

你班歐洲人串少陣啦

有哥B都ok啦
仲要Lv1

2019/12/5
其他新增物資
■新增MS
・★★★ 高達試作１號機全方位推進型 LV1 （宇宙專用機體，成本值550）

一周年第4彈 係呢個喎
Step 3 必出 GP01FB
2019/08/22 14:00

450cost，突機玩家在用妖刀大開殺戒；援機玩家把勇J油成青綠色希望避過一劫。
500cost，汎機玩家用MK II力奇互片；援機玩家嘗試用勇J連射打停力奇的戰術裝甲。
550cost，突機玩家抱怨百式太爛迫他們用加布蘭；援機玩家改用勇J頭炮應對耐鐳太高的百式。
600cost，汎機玩家開著Z高達在地圖上逛街；援機玩家葡萄別人抽得到LVL4勇J。
650cost，突機玩家正在研究THE O的駁格方式；援機玩家投訴汎機卡碧尼的浮游炮射程居然是勇J的兩倍。
700cost，汎機玩家用ZZ頭炮互炸對方基地；援機玩家請求笨大把勇J的鐳射劍攻擊力上修至2100。
800cost，汎突機玩家分別得到獨角獸和報喪；援機玩家：終於有新機用了！感謝笨大！

不死勇J

仲威過NT-1 呢部主角機

Facebook見到呢個好痴線

因為有01FB 同mlrs?

其實點放片上連登
想表揚同我反cup5000分嘅好隊友

比人用劍插咗入頭度?

對依度啲歐洲人黎講粹料啦

擺上YouTube

新機玩法有d悶

F91 年代新髮型

仲有02BB

用30秒追咗4000幾分
配合得咁靚嘅隊友真係少之又少

全都有 點算?

我哋一齊同GP01講再見

你差少少收左佢頭

你做到人做唔到嘅嘢
所以係神

今晚睇下抽唔抽到先

仆街，我4個account抽step 1, 4部都係高達lv4

如果手痕插埋格補就已經收咗

試過最後十秒有隻原型高達衝過黎打隻ace新炮吉
比我tickle完殘血但隻ace未起晒身
諗左一秒射唔射爆隻原高
好彩等左個一秒隻ace識射爆佢逆轉贏左

新機好一般
射同格都係雞肋級

是但啦 抽嚟儲咋

真，隻game撐到7月尾都收工啦
無乜期望

咪中左mk2囉?
好想要
但3個steps加埋得幾部無😓

每逢星期四又有一堆歐洲人上水

包括我

打埋算盤Super都算Mk2嘅

唔中新機喎我

今次春祭專登整4彈既step出黎
以為有咩等別，之前已出左Z開始玩新既變形又唔食住條水
step3送部密達斯比人打下飛機玩下新系統都好呀
無都算，新機又唔係op到好吸引去引人抽
又無其他野，整啲新map關Z事都好呱
都唔理你之前個垃圾AI打重高，耐玩度低又得果3coin
第1彈谷到第4彈你比啲咁既野我
咁整個春祭出黎托咩

繼續sh到the-o同卡貝妮

無咩野我都係返去打FF7先

整重高都算特別, 佢開左個頭整左AI, 要整多一堆PVE其實好易, 睇下以後點喇.

我鍾意迪捷, 但認同呢部野做壓軸真係唔夠班.

重高達mode悶過gbn多多聲

gbn好似兩邊打打下出重高? gbn我好快棄左game, 冇乜印象了.

雷3

其實部新機幾好用，特別係枝shotgun，中距離打得停人，用埋主武可以打停人2次，對面就算急回，都可以睇住黎食

MLRS 已經係大獎
唔洗抽step 2啦

你中哂啲Z三強機啦
對你黎講一定唔吸引ga

我得zeta同mk2
無百式無力奇無super

我無百式同Zeta

我無百式同MK II

手痕抽哂3個 step

我真係睇唔到要抽step up嘅理由

真心想搏下有無MK II 啫
反而平時乜up物up 對非洲人零作用
三選一 / 四選一 都叫可以搏下

新手就啱抽 老手就sh好過

倒過150+180 coin去抽MkII同百式都得個拮
咁我算新手定老手

臭手

我係新手都唔抽step...

我副ac就all in step
正ac谷左咁耐都真係射唔出

你勸退咗我課金是沒有好下場

你半個歐洲人
又點會明白開服非洲到依家都仲堅持嘅人嘅心情

Step up 就係我最後一根救命稻草

你射唔出睇睇醫生好啲

點會呢，我好多機都仲未有...

500 mk.2 玩哂, 600又z 玩哂, 你唔駛其他機喇

Same

人黎，個list呢？

你遲起步都齊一半勁機
我開服玩到依家仲係隻隻無

點同

我要求驗血

未抽今次step up之前
================
Step 1
782 lv4 無
自護 無
雙面蟹 無
Step2
01 一周年抽左150coins先得一部
02BB 用券換
03 表演抽垃圾抽中 (唯一一次30coins中三星封面)
01fb 一周年必出(又90 coins)
Step3
MKII 無
百式 無
Super 無
力奇 褔袋出 (又120coins)
=================

開服係邊一日?
一陣開機check幾時開始玩先

7月26左右？

我都係開服
前期全靠邪惡馬炮衝級

兩個ac加埋，冇 LV1 雙面蟹，LV1MK2，GP03，GP04。都係抽新機算。早知round 4係呢堆機就抽多幾次拜亞蘭好過。

雷炮用家
經歷過比781追斬同跳上HLV頂唯我獨尊既時期

連續好撚多地雷，細帳a-
第一場600 4lv先勇炸彈魔 拆彈魔又拆唔到 成場步兵作戰
第二場仲誇張，開直接gp03不停光槍射隊友
屌

782撚屌 咩G3都係笑話

雷炮2無敵(已死):bd2都畀我收皮

當年g3把槍有得同ez8wr支光槍比

我想要件衫啊

馬炮都抽唔到
用豆又俾人歧視

三部三星

馬炮=歐洲人

開服俾部先勇Lv2我
俾782斬到趴街

諗緊仲抽唔抽多轉要件衫

由開服豆到而家

抽埋部Lv1啦
無件衫又點樣出阿寶gif

成功重複犯錯

正ac免費抽

成功無重複犯錯

20分42秒開始

歐洲人

有神快拜

由453抽到得返65

你又知？

睇佢2張圖咪知

你睇錯
係 95 > 65

453係券喎
第一張圖剩95 coin
第二張圖剩65 coin

你睇清楚

係咪要多謝我幫你燈咗？

屌眼殘sor
真歐洲人

多謝

所以話呢個遊戲點跟
歐洲人抽兩嘢就中哂
非洲人只會越抽越無coin

開服到今日大約630日，我就login左617日
計返相差大約就係我飛左去旅行既日數
即係應該開服就即刻玩

新年Strong Hold 咗三百幾幣
前後110抽都唔中mk2/ 百式

仲SH 黎托咩

垃圾app出唔到圖

當年第一次出GP01&02
呢到好多巴打都十抽中晒

我
五十抽中得部01
同期又係俾02屈機逆推

副ac 免費抽+10抽
放棄step係正確既

抽完step up之後仲用唔用coins博新機好？

根本就係雙打停有戰術裝甲嘅先勇

所以你係個有旅行去嘅偽毒

我step 1冇雙面蟹 step 2 冇01 fb同03
step 3 剩係有超級高達抽唔抽好

笨大係狗

個下格范圍太細

唔好03依家有得用卷換

求翻譯

捐1億俾who

冇抽step up 係正確 就咁10抽收工

淨抽免費抽係正確

邊度有中文字幕版，而家完全搵唔到TV版有中文字幕

永世不課金

笨大我屌你老母呀

hea 團已填form嘅會員請前往軍團宿舍申請。

如果唔得話我知，我可以先空出一個位

on9,佢地真係唔識架喎

下個post係唔係又已經諗好topic

第一次用，覺得手感順過Zeta

即刻覺得自己慳咗錢
垃圾笨大

咁係你唔識用zeta
Zeta一定勁啲

支散彈近距一下打停人
同Zeta果幾飛飛彈各有好處
不過肥真係原罪

佢應該被迫做援

本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

以後唔撚課 食屎啦臭閪bandie

唯有谷血 谷到21000血加耐格都幾頂得
支散彈好屈 槍>散彈>N下
可以好遠打又可以睇住急回嚟食

屌喊出聲

奶到出面

免費十抽武器是常識吧

神一樣嘅運氣，感覺上全部1星嘅機率會低過中一個3星

萬劍歸宗

7月個隻都唔撚買 屌

屌

難得咁好玩跟隊

日本仔我諗真係好脫節
仲見到好多撚屌話想落機舖打vs2
早兩日喺動森tweet又見到一堆政治唔好掂遊戲嘅日豬
公司唔知who on9都好符合佢地民情
中曬中國嗰套全球團結嘅計

夠薑捐59億美金

屌捐俾自己國內醫院好過啦
比錢佢=比錢火神山

未俾人恰到上心口呀嗎
依家影響到佢地嘅擺明係無得落街打機先出下聲
未殺到埋身肯定唔會知衰

佢地就係唔記得WHO 話無事 害到佢地all blood

事實呢種事好難怪笨大
無乜人估到有國家會收買世界衛生組織嚟協助佢進行生化襲擊咁痴線
寫書都會覺得誇張

玩具個邊一堆都係笨大出
罷買？！

好似仲係會有人捐錢俾無國界醫生咁
捐嗰啲以為自己比啱人架

建議大家唔好課金倖BAMDIE

課金 = 損錢俾中國世衛

日本班後生應該係全亞洲最冇政治意識嘅嗰班人

左膠都還好
起碼左膠都知發生咩事
但佢係未撚訓醒個種

唔好淨係講後生
中老年個班都係 只要你唔好搞到佢福利就乜都唔理

笨大食屎啦

早兩日上twitter打下國際線
中國禁動森個tweet過半架仔都係「哎呀你唔好帶政治入遊戲」
恃住識少少日文，都留咗幾次言屌 但啲日豬都係多到覆唔曬

活動完哂?

中新機仲咁串？

All in 30抽加埋免費10都唔中，我肯定係非洲人

除左補底全垃圾

咪再課金

下？？？？痴線，好捐唔捐

記得罷買gvg，$1都唔好俾佢賺

仲下個post, 不如即改今個喇

老老豆豆 exvs2 D機又唔係特別平衡
都唔明點解咁中意玩

跟

所有Gundam玩具全部笨大，新果隻hg 高達可以慳返

我地要講得出做得到！

550場我用01比部mk仔蕉>n下>n下
17200hp>5700hp
nerf左

希望我睇錯

唉，97前香港人都係咁，因為政府好地地。但依家全個世界唔同哂，日本其實呢鋪都俾中共害到雞毛鴨血，奧運都搞成咁，舊年香港人人又示範左咁多，架仔咁都未睇到？

冇錯！

手足堅持住

你冇做錯到！

火滾

真係睇到屌出聲突然唔係咁想玩
去twitter 嘈吓佢好過係到鳩up

新機招下格好撚反智，同勇士個下格調轉由右斬向左。一來比自己遮左視線，二來範圍細左。

另外兩部勇士由右斬左都係2hit下格，呢部就1hit

炸咗佢地個twitter啦

#boycottBandai

good wor

無國界醫生都冇賤到咁出面，唔係poly u果單，我地都仲未知佢係咁

Nerf咗啦 5點唔係nerf啊？

我最憎飛虎同mk2冇咩技術可言

已經幫緊笨大公告天下

#boycottchina
心唸呢到幾多個幾pack 幾pack 咁課部垃圾機番嚟作幫我地倒去WHO

又等我黎圍下爐先
打到差唔多得返一分鐘，贏少少
但係1,2號仔仲要貪心霸人地個E點，俾人一個火炮收兩件
3號就全場慣左一個衝上去送頭
結果叫極退都唔肯退，又贏變輸

已經唔想打有飛虎既cost場

中新機都要屌笨大啦

我都有專登去test個下格，又係試極咩位都係得1 hit

轉玩壽屋

應該係妖刀長劍嗰隻下格

但係範圍起碼得妖刀一半，以後要叫佢短刀

我想罷玩del game

好彩一蚊都冇益過佢

書包幾時出左lv5

陸高都有lv5啦

cls
係咪就黎出lv6

都差唔多啦
乜嘢狗屎垃圾都擺落去溝淡個pool

真係cls
一定係書包lv6就打得過gp03 等等
0083 邊有人用書包（卒仔都未必用

如果高lv陸高可以用45號級數光槍同劍其實都可以一戰

垃圾最下位光槍&劍

巴打好勇

咁嘅速度打500都成問題
當有埋支炮大力到曉飛都冇用

識玩一定係用豆

免費10抽中左貝貝lv2

基本上大部份機體lv1-lv3先會用，再上lv456就唔會夠打
技能武器已經係兩回事

blocked(講笑

本身lv1都難打，偏偏中lv2，搏被zeta女女女咩

上高cost嘅援機如果冇返咁上下機動性嘅話可以收皮

百式玩家表示未驚過

600突主流都係加布蘭
百式嗰啲可以收皮

百式又被笨大迫害
出咗新機佢仲有咩生存空間
利申 得百式同02

格02都叫威過下
望向加布蘭隔一個禮拜就俾人完剋
本身600得zeta都仲好d 家下一粒散彈就企左係到

其實加貝拉企係安全範圍射就好夠 而家迪捷破戰術裝甲 加布蘭又大隻好難打

再夠膽課金既人切J

有無巴打一齊殺上去紅哈囉twitter 推bandai捐錢畀WHO單野
宜家twitter熱門個Bandai post勁少日本人

迪捷光槍+散彈，仲要佢本身都有戰術裝甲
好麻煩

真

用慣百式 用番02連蠃7 場

俾link 嚟巴打齊上齊落

戰術裝甲 公廁哂

貝貝buff左下格快左好多

我無課ga

你呢啲歐洲人邊駛課
新機？十抽收工啦

無課邊有咁多十抽，總會miss的

有戰術裝甲都死，500以上一停低就成堆即停光槍等住你

單抽囉

再課金切J

邊個夠膽課就下格到佢棄驚

睇到紅哈囉出出迪捷片
其實係幾難死，打停能力都強
但火力唔係好出到

順便戒埋gunpla.....
千值練同 壽屋或成最大贏家🤭

爛鳩笨惰係咪hack鳩咗我？ 頭先想入去抽埋最後一次，點知出陸戰用全裝甲高達lv2, 即係想留我？

其實最應該抵制隻game嘅係班日本仔，明明自己國家都瀨嘢，而笨惰啲撚樣重on99捐錢比支衛。又，依啲遊戲同網上面用嚟對住打飛機嘅裸女同AV女優一樣-----多的是。

唔打依隻咪第二隻囉，反正打機同打飛機一樣，唔打又唔會死嘅，咪做下其他嘢囉，我有時都唔得閒開機打添啦......我對機動戰士嘅興趣又唔係咁深。

btw, 有冇得del埋個ac? 冇嘅我troll game troll到笨惰頂唔順ban鳩咗我

我有friend識日文，睇日本仔twitter話好多人都R哂頭唔知bandai鍾個頭埋去做乜

troll game troll d 玩家好慘

焦土

反正我低rank, 依到個個高手，唔驚啦

而家troll咗兩三鋪，終於比人penalized.

直接del game

真勇武

有冇俾人屌

del game好少兒科啫，鍵戰和理非到不堪喎ching

跟手draft份complaint email 睇下點樣send先

啲人唔講咁多，直接quit game/唔出機應戰，喺到o磨

我一開ps4就係玩呢隻game 真係唔捨得
擺上嚟做templateM

我18年ps4入手，玩咗兩三個月其他game就玩依隻，由release玩到而家，幾乎淨係玩依隻。

我雞腸唔好，可能要好耐先寫到出嚟

遠攻火力唔算高
但裝左d甲就幾硬正
下格一般,唔算突出
呢部野只係上位版勇士
同埋散熱器減傷又係on99
有幾可會比人搞後面
仲有旋回速度無mk仔咁高
整體黎講比唔到次世代機既感覺

雖然我冇乜發言力，希望大家唔好再課金助紂為虐，反正呢隻Game可以sh到想要既機先妯，我想要水用高達。
而且疫情應該會再爆發。多一個錢傍身比較好

再唔係跟我一齊troll完game再del

可能要寫日文先會理你

同意。

我鐘意高達但堅持一蚊唔再比

買左翻來果d野就算喇，無謂同自己過唔去，重點係唔好再俾錢bandai賺，game同玩具都係

我呢d老餅，由TV元祖開始就鍾意高達呀

佢要唔理我當住笨惰高層面講，佢都可以唔理嘅

我除咗時間精力外，冇比個一蚊

唔關投訴事，之前我同d與日本acg公司合作過的朋友傾偈，話佢地見日文先著緊d, 見英文會愛理不理咁。

from 平野鈴子
入去like and retweet 啦

Gbo我都冇課過，但咁多年來其他game同玩具就真係俾佢賺左唔少

真係香港人好朋友

我半路起家 唔算好迷 係補過吓設定咁
細個玩獨眼高達入坑
好多依家出嘅機 見番先知細個合過

我sars果年中三 三月sars停課
岩岩好獨眼高達出rom
用模擬器玩到飯都唔食

睇唔明都照玩 玩過之後硬係覺得之後d g gen 唔好玩

手提機同console嘅G Gen不嬲都係兩樣嘢

但呢個年代仲係玩編年史其實仲有冇需要
我都想Monoeye或DS重制

好似唔知wonderswan定邊部手提機的game?

WS

原來係咁，咁省返

retweet下算

關於bandai 捐款
麻煩大家睇睇

下咁多

本身笨大賣膠都冇乜誠意,啲game又做到成pat糞,古有new gundam breaker今有gvgexvs mbon厄錢

都係果句，fuck you bandie

gunpla技術真係好屈機。精細程度，夾口位準確，多色成形同undergate等feature真係冇其他廠追到

抽唔中迪傑, 但係中返部lv1雷砲DT

wsc ar

HSBC

出Plague Inc.間公司都有份
成件事原來都幾黑色幽默

addias nike google 都有份

真，除左渣II
Lv4,5 先係發揮到佢嘅實力

估唔到腦魔同我差唔多大

打過GBO1嘅人都唔會細啦
所以先話fb成日爭港一前港一後咪on9囉

幾多歲呀，仲講打機叻唔叻

呢度可能最老係我

港一(自稱)

我無玩到GBO1啊
但我同腦魔差唔多大

隔離 EXVS post仲好興奮

完全唔記得
無留意過幾時有beta test

隔離話今日派code

不過果時我都冇興趣申請..... 呢隻野對我來講節奏太快, 2 vs 2好似好悶, 機多但多數唔吸引

Hotline 開訂$509
真心唔想訂

變左格鬥game
我都係鐘意人手lock on

你玩埋我果份

渣2豆

以前PS2高達戰記嗰種第一身lock on最好玩

原本以為贏硬但係默契差到仆街
軍階咁高都做C

mbon係好撚想玩嘅
但而家就要諗諗先

呢隻好玩，但自護果面冇乜機，印象中最勁勇士，但連邦又6號又gp01

係唔係鬥老
40now

屌，自己一條友打rank好撚難受呀， 有冇telegram group可以組隊呀， 屌那星 今日打幾場又C? 就嚟升到b-，輸到落去C-， 打撚到我發曬火

屌那星 ，肺炎係經飛沫傳播呀，唔係經遊戲呀，使唔使嚟到咁撚遠呀啲隊友， 四個角落都有一個隊友

一係啲隊友就 執唔到頭慘過敗家咁樣， ACE 喺面前就死都要掛住衝去執頭，
就嚟玩到連高達都唔想見到

你就好啦去到c-
我一路troll住玩都跌唔過A
我寧願喺低rank打下魚都好過面對班A階白痴

不嬲都係一個人爬rank

串到

乜低 rank好咩？
咁我啱啱好同你調轉， 你想跌我想升
我諗住升上a-可以同我個friend一齊玩
不過我都聽過我個friend喺度屌點解a rank咁多戇鳩仔

唔係
我係真心想跌
不過未troll到一落地出人仔 / TK到Pen2咁絕嘅
只係唔上心咁打，但係幾乎係輸二贏一但唔跌rank
我都覺得好奇怪

可能同綜合排名keep住4th以上有關掛？

咁如果有人一齊組隊嘅起碼應該少啲出現突然之間一對五嘅情況吖

不嬲都要睇小地圖做人

已負評，唔洗多謝

根據經驗A-真係正常發揮就上到
我個小號2月頭先開，地面依家都打到上A頭
仲要啲機大多數都係DP買

就係有睇，見到有個隊友畀兩條友打緊， 諗住過去救佢， 點知打兩打發覺個隊友唔見咗人

真係有咁簡單？！ 咁可能係我太心急

突然一對五嘅話
可能都要諗下係咪自己走得太離隊
大家對等實力嘅話，人地兩部打你一部都玩臭你
但你都講到係B~C階戰鬥
個人發揮正正常常應該都carry到全隊上A-

btw， 呢隻勁唔勁？

咁可能真係我跟得唔夠貼

其實係咪越高rank買到嘅嘢越多？

練好啲個人技術同意識先
我用 渣II 機槍 都做到綜合第一而贏
真係靠走位同地圖觀

好撚柒勁

想要好耐但永遠抽唔到
你仲要開箱跌咁撚歐所以負評你

第一，真心有心改進又唔怕瘀可以錄片上黎交流下

第二，高rank買野(DP?) 唔會多左，買野只睇軍階，打得多就升

其實都唔係開箱跌， 係單抽， 不過都應該差唔多

咁我試下用熟呢隻先

佢係單抽出廢箱出3星咋
開箱會有analyze

okok，下次試下錄片

你啱
但單抽中你以為唔洗負皮
呢度班非洲人(其實得我非洲)好小器ga！

但係我多數玩炮格？
火箭砲一炮射停然後再斬佢兩刀， 反而比較少玩豆豆槍

打下打下就勁架喇
如果都係唔得點練都無用

打咩cost帶多？用開咩機？
炮格機最易出現係死追對面敵人黎斬，忽略同隊友協力

yes
所以我極限都係上到A，去唔到A+
次次出刀都打唔盡一set，係操作問題

有mk2 zeta 非得去邊？

佢係想話佢自己好小器

500 cost 用 mk2多
450 cost 用 G3/G-line 輕裝
400 cost 用 吉姆狙擊型2( wd小隊規格)/
Gline輕裝甲型
300 cost 用 高達原裝型/ 吉姆2
200/250 cost 都係用吉姆教練型

多數都係打啲低cost場， 一係就打500

旋回呢部高啲架 成72度

為左令大家繼續對依隻抽機game充滿希望
望下我就知一定要深信
你今日無，你將來都會有

有時 400 350 雪地場 會用下 Gunner同 陸高 玩狙

連線有問題？

見人係咁斷

我要求驗血 發現成日扮非洲嘅歐洲人

真咩？
我用gm大炮lv6 400cost場得心應手喎

又話玩炮格
但問用咩機就講Gunner同WR

我正身無Mk2啊

我估你應該睇漏咗我上一個comment
喺 #471

睇漏咗呢個回覆，sor

軍階有關， ABC rank無關。

400cost有大把援機好過佢，gunner 吉炮2甚至用lv3書包都得。
吉炮真係慢得嚟又唔高攻，同埋400有BD2 飛虎 G奶，上400會打得幾辛苦吓

睇哂你成個list
你傾向鐘意玩強襲嘅單嫖獨賭型
要爬分就真係要睇你有無殺爆對面突擊同援機
以最常見嘅1-4-1 meta組合
你要面對四部剋屬係煩少少

400c T1機真係非吉炮2 莫屬
硬到仆街

我自己用肩炮射程算遠又好少會overheat
同埋支豆真係幾痛

ching講中曬， 因為咁樣斬人好爽
不過都唔會成日單挑， 因為我有時淆底
多數都係跟住一兩個隊友

所以如果我想正常地升rank， 我應該玩返啲泛用機？

肩炮唔連射差唔多唔會OH咁濟
仲要一射中就打停，用黎救人都好有用
素體已經夠哂硬，加埋血同耐格可以任啲汎斬

用番你自己覺得舒服的機就得喇

明白哂

你對個人技術有信心
用返汎用炮格機個團隊貢獻會更大
就當對面1-4-1 組合
你用突機，最易counter對面1突1援 = 2機
你用汎機，會易counter對面4汎1突 = 5機

除非用特別廢嘅機，否則自己夠實力上a-絕對冇問題
自己細帳a-前完全carry隊友，依家a-對面太勁隊友太廢

2種飛彈都好用，頭炮係game內數一數二咁勁，個盾又大，格鬥在援機中算勁

啲隊友水準仲差過B階見到嗰啲

好呀， 所以我應該試下轉用力量型吉姆，高達， 奴隸幽靈， 吉姆夜襲型 嗰啲？

正喎

咁所以零件配置我就咁裝射擊強化， 快速填彈， 力場引擎，噴射控制裝置， 耐格鬥，耐雷射，耐實彈再加個新型骨架就應該ok？

睇返cost帶同你有咩機
因為我唔係主玩筒刀機
300-350我會推介VD虎
但我用VD虎唔係成套連技打哂

炮 > 鞭 > 俾隊友下格(用手指炮磨血) > 有機會自己下格偷刀 > 走佬俾隊友食埋佢

VD虎有雙打停+位移下格，走圍走幫手好過一個殺哂

step3好似好吸引 但抽完驚中伏

個垃圾server幾時先肯搞搞佢，已經斷左兩場.........

Z機你仲有野未齊咩？

得部mk2咋嗎 其他唔中

似psn問題，mh都一直斷

我最早接觸嘅應該係千禧年代播08小隊，不過我從來都唔叫熱愛，同埋最鐘意都係渣古，反而最憎高達

最勁嗰部都有
洗乜抽其它

我係為左搏mk2先抽

google真係甩唔到

我都想要金閃閃 我都想有部力奇做玩具機 成個550 600紅我得部550既gp02見得人

Step3 四部我得力奇
最尾好彩無中重覆出左部拆基地專用機俾我

我最早係睇CCTVB播完祖
我都鍾意08小隊，仲有元祖同0080

今日個server係唔係又有問題

下午兩點幾果時打左幾場冇事

係咗connection lost

呢到啲巴打有返咁上下年紀

鐘意得UC機體好難好後生
所謂後生嗰啲隨時係睇Seed起步
我什至聽過有人係睇 OO 起步

幾十歲人, 真係睇/玩左幾十年高達

seed起步都隨時三字頭

我最鍾意UC機體, 尤其是Z之前, 同G巾 其他都冇乜興趣

我自己算後生
雖然唔係嗰個年代出世，但係睇返都係UC系列吸引好多，身邊啲朋友都係鍾意seed同00多，覺得自己好似好奇怪咁

元祖 08小隊 0083 Z 馬反 係心目中top5

暫時都ok

我後生 係睇08 W
細個勁迷wing zero

Wing都好睇，不過有啲中二病

自爆仔

似乎08最多人鍾意有戰爭實感

21:36

見到呢幕真係笑咗

算係咁多套高達入面最有戰爭feel

係因為有愛娜！

啲中二病當係話劇睇個feel 其實啱哂

無咩點課金，最高去到A，近期少玩落返A-

550cost 都係Gp 01, mk2, Gp 04, Gp 02 之類囉

又係單抽 上次又係單抽中加布蘭 一見到飛機喺頭頂經過就即刻單抽

睇過TB之後，好撚憎聯邦！
自護萬歲！

早兩日狀態唔錯，上返2350
但A+咁耐以嚟都只係上過一陣 因為我喺A+試機

新都市傳說

你叫 士郎 定 斯羅

CCTVB係叫士郎

我夠試過咁抽不過唔中
非洲人嘅命運

我叫開斯羅
士郎有浸柒味

戰爭feel的話，ms igloo都唔錯。

我睇08係為咗愛娜！
話知佢叫乜

Shiro都算，但Amada好明顯日文
所以我覺得中譯用日文轉嘅漢字合理啲

睇08小隊同Z都會好憎連邦

終於抽到飛行型 享受下遊戲唔平衡 支援機無助個樣

汎用g奶/nt1表示冇問題
但用個個唔知有冇呢個意識去打飛虎

飛行型？兩部我都唔識用

有幾難用

地面個操控好難似宇宙咁飛上飛落

用l2 r2，我本身係用預設手制setting

l1 l2先係

得汎果部
炮完人地+一set飛彈都幾好用
仲有手指炮

拉打下都好少比人打down

我自己裝零件裝 換彈 射補同推進器

我玩落覺得飛行型係干擾玩法 直接飛去9射支援機

條氣得返4分1左右飛去安全位回氣

支援型無得穩定輸出之餘 可能又要其他機黎救佢

令佢地前線唔夠打 最麻煩係支援機一齊上埋前線

咁就比人集火返轉頭

我就做開俾人撚嗰個

因為我暫時都未遇到d好準既打雀號 或者其他機

所以都玩得耿爽

汎果部先最勁，仲有急迴，我到依家都仲未中

我就係比人打到350-400都好小開支援機

依家抽到要報仇先

都係果句，更要求 控氣同意識 嘅操作，本身武裝唔難用，豆+右手特供鐵拳/強格/厚血，認真就算唔飛都有得一戰 (400)

地面我改左L1 boost, L2 下降, X 跳/上升

突飛虎唔出格 = 無輸出

控氣真係好緊要 不過我果部450 前線近戰太猛

無試過用近攻 淨係無腦豆

450唔出埋格，平時豆汎唔夠力刷傷
我都係得450

騷擾支援機既輸出 好鬼過癮

都常見到啲落單龜狙我都會直接飛埋去鐵拳n橫下再dance，再慢慢豆死佢
新出果陣遇過殺幾次就會拔線

無太了解飛行型既格鬥 會試吓參考吓你咁玩

因為支機真係無任何方法還手
遊戲體驗極差

400有時仲會遇到戰車道，記住等佢地自己出黎先上

我頭先等左好耐飛機然後單抽 果係爛劍一把

都無人知佢單抽幾多次先有

仲有一個要點，就係要控制死亡次數係1至3內，但要最好吸到火力而唔損太多(打死咗援就煩對面汎突但唔使太沖)可以幫到隊友開闢戰線
最後就係唔好喺豆槍高渣古前飛黎飛去，太高打停值，大概10發就會墜機

我覺得炆線係因為嬲自己隊友多
有飛虎唔搵汎mark住真係走場好過

飛虎完全係痴撚線

個個都係Show自己抽到嗰下
邊好似我咁誠實，次次抽垃圾都show俾大家睇

認真飛虎支槍要變番做最基本個支渣古豆槍
三種甲全部set做5
斬走鐵拳

唔係基本on9無解

真係單抽呃你哋做乜

本身突飛虎冇乜爆發力，一套正常都秒唔到援

最鐘意用副ac解宇宙任

我2種飛虎、2個level都中齊哂，好好玩ga

淨用機槍都夠磨死一隻，特別係支援

我副AC專用虧機打rank，但都照上到A,我想跌rank啊

支援對住佢真係幾麻煩
有時冇嘢cover焗住要入佢死角避

加一巴打

用素吉姆囉

渣古fs

隊員會唔ready或者走人喎，即係冇得輸

Fs勁 要跌梗係用黑警

一出刀可以秒

副ac得豆槍，fit哂

渣古機槍+lv1武器同唔裝parts

依家ace場無得搶人地部機？

一直都冇

有無老餅仲keep 住元祖SD?

小學有儲開，一直都想要20號super Gundam, 但係因為大盒啲所以係係貴一倍，次次行文具鋪都係得個望字
最後俾個有錢同學仔買左

想問下 支援機部蓋古克J係易用定點？
我用慣呢部之後用第二部支援機完全唔就手
可以點解決

點唔就手法？覺得其他援機的機動力差？

應該係話 唔知部機個攻擊模式點用
用緊呢部可以玩狙 但係之後第二部援機又唔狙得就搞到用上手好尷尬上前又唔係 但係唔上前又做唔到輸出
理解唔到應該點運用
但係我見位位ching都話部機好好用

用泥岩練遠距離腰射

除非壓倒性優勢

如果唔係邊有咁多機會可以開鏡射

你果個唔狙得的援機係指邊部？有d援機係要上前少少打中距離的，好似泥岩同吉炮2

應該係指其他援機開光槍前要停一停先射到？
狙槍同步槍分別？
玩狙槍可以試下去打ai 先，熟左狙槍個一下停頓先再去同玩家打。到時就考預判

但係我依加冇泥岩
基本上 原本我有既所有援機都有得直射 但係一用部新機就好似唔識做輸出咁 唯一做到輸出既方法就係攞把劍上去斬人同頭炮

MLRS
抽到但係完全唔識用
唔知關唔關用開可以狙既機事

唔係吖 開槍要停同唔停哂既機我都有 兩款用開都冇乜大問題 但係新機就冇光槍 之後就變左冇輸出

我睇你應該係習慣唔到實彈個彈速
冇得解決，去自訂打多啲，重點係預判

大家早晨

主武彈速慢要預判/先讀對方動作，副武超慢，除左先讀仲要睇彩數，但射出時可移下個準星來加大轟炸範圍。

呢部真係唔同一般援機咁用。

午安

識用係好勁

如果鍾意玩援機，儲dp同等升官買泥岩喇，超值。

呢set野年紀大過好多連登仔

好晏啲再試下謝巴打

晏啲練下先

仲努力緊啱啱回歸冇耐

另外想問下 用援機俾突擊機女女女係唔係冇得搞

我追完文先之知你講緊02

主武比光槍要預判多一兩秒，頭炮先係最勁武器，降落飛彈就要去自訂打ai 練下手感。

可能我講得差
一開波就講有呢部機個感覺好似唔多好

一般係好難。速度快可以走佬搵隊友救，如果對方射擊冇力你估佢用格鬥，可以集中d睇時機搏反格。如果知佢有戰術裝甲就唔駛諗住用飛彈或肩炮之類打停佢了，反而自己大硬直。

但你mlrs可以掃頭炮，呢點都係mlrs值錢之處

新機600實戰

#小號rank#曲線曬機

明白但係點先判斷到佢有戰術裝甲？
因為平時打開 成日俾啲咩皮克西 老虎 飛虎嗰啲貼面打call極隊友都冇人理我

我以前有

扔曬

唔好諗住call到隊友來，好隊友仲難抽過三星機。你要自己去搵佢地喇，你部mlrs有盾有頭炮速度都算係咁，都唔係冇機會走甩嘅。

去gbo wiki睇熟d機型資料，上到550其實來來去去d對手都係果幾部

盡量痴住隊友會比較穩陣
等得佢哋嚟已經變咗光

所以想上A帶其實有樣嘢好重要就係熟書
你睇啲機個樣就認得佢 知佢咩技咩武器 應對都唔同
好似你用突，見到筒格汎都可以試下硬上，但對手有散彈就最好唔好

成日見啲突俾隊友嘅雷炮D fake 咗

試過見飛虎全場追住部汎FA嚟豆

睇多啲先
本身依加好似地面B- 宇宙好似唔知D定D-
宇宙戰好難打 暫時未處理到全方位攻擊

不嬲都話有D傻鳩見人膊頭有嘢就係援機

其實睇唔清楚係咩機可以用準星睇吓佢係咩屬性
但係上到A+都仲係好多傻鳩

所以有時用FA汎都幾過癮

雷D 擁躉

兩部都無呀

你有哥b夠做啦

明明得泛雷炮D有火箭炮同盾

可能非洲人冇機唔識分
見佢咁似樣就打

啲突機以為你係援就衝過嚟
然後就連裝飛彈光速放血

通常都係好快就爆咗佢腳，佢走唔到就任我射

所以啲突機衝埋嚟就輪到佢變光

efreet真係好易揸上癮

我無背都上到A+

你有機會應該望下我部雷炮D配色

妖刀: 照斬

普通突機：避開啲汎 打援機
妖刀：殺埋啲汎機

咩呀？你估GBO2雷D係泛機好威咩？
我話比你地知， 係戰場之絆既雷D

。

。

。

。

。係格機

戰場之絆好似整緊新一集
不過香港連機鋪都少，應該唔會有人入

都係果句， 係GBO
格機永遠係斬泛多過斬援
唔斬開條路你估街場D濕鳩泛會幫你開路

睇吓依家仲做緊戰絆果幾間肯唔肯入囉
肯我停課所有手遊比晒佢

唔駛判斷
全部突擊機都有戰術裝甲
另外個別兩三部19汎機都有

隊友無可能全程babysit你一個
（何況你低rank都唔會有好有意識嘅隊友）
要學識自己維持同隊友嘅距離
同埋隨時注意敵方突擊機嘅動向
唔好企定定人哋衝到埋身先發覺

叫得蓋古克J 似乎巴打唔係睇高達大
我係叫開勇士J / 格魯古古 J
但係點解會有錯覺呢一部係玩狙擊？
明明勇J 最強係中前線密密輸出

認到好d架，有時冇戰術裝甲的泛機都會來單挑，咪炸佢囉。我用g6都遇唔少

$1都唔好俾笨大賺

吓？？？？？用腳踢定掟石仔？

迪捷技能係勁但個樣真係唔係我杯茶

鬼知， 果時我已經棄坑
淨係睇到poster寫重雷（類別:格鬥）

吉狙2 豆又可以借啲意混水摸魚

我未睇uc系列
我第一套睇既已經係seed 跟住追緊wing
淨係知啲岀名啲既機同認得少少機 我知有格魯古古 但係唔知呢部係
可能我用得唔好
但係儲力狙好用 又可以打到人失衡 又可以阻人追擊

兩部都係得Lv2，實用性大減

雷D喺450都搵到食嘅 陸FA上500就抆水啲

我之後會留意下
咁如果汎機既話 個瞄準會顯示係advantage定disadvantage？

500FA汎咁撚重火力係都市場打到咩MKII 呀力奇呀呱呱叫
成日輕鬆十幾萬傷

400~450 依家仲有幾可有人用雷炮啊
仲要睇埋佢個戰場位置

元祖果時寶少用架雷炮去救馬茜都好似有同渣古打格鬥

呢部勇J出自0080 war in the pocket, 幾集ova, 好短，好好睇，YouTube有齊全套。

你當全部有戰術裝甲咪算囉
但要記得，戰術裝甲係boost緊先會發動
Mark實對方停定嗰刻炮擊佢就得

有強噴果d有時好難mark

勇士 (電視譯名)
格魯古古 係 ゲルググ音譯
「蓋古克」都唔知乜鳩野黎，本身以為係台譯，但台仔譯「傑爾古格」

講返勇J，呢部叉槍唔洗站樁，所以我用法係跟大隊行
叉槍打停就用手beam掃射磨血

唔係太多人識玩強噴Z走位
同埋你瞄個位唔係佢停低嗰下開炮
係開始收boost個機體有少少後仰嗰下

後仰？下次留意下先，thanks

其實陸FA喺500算係唔差
MK2之下算係同力奇戴亞斯 同級數
不過落去450會更屈

援 > 汎 > 突 > 援

FAB情何以堪.....

FAB仲差過同cost 元祖FA
我抽中都用唔到五次

已經buff過

FAB射程又差過FA, 爆風又差過FA, 威力又差過FA
支大飛彈只要射郁緊嘅目標一定唔會中
我諗唔到有任何一個理由會攞部FAB出嚟

我仲要係一落pool就抽中
俾我呢啲非洲人十抽中就已經確認左係廢產
當初炮勇都係一出就中 (未改嗰陣真心廢)

想當日有場大混戰，我用G奶，到完場先知有部吉狙混入去而完全冇發覺到

因為好多呢啲鬼崇機，所以近排開場都想認齊人先開拖
尤其突機，成場都斬汎輸出好大影響

已填表巴打可以係 game 入面申請入 Hea 團

突機都會幫手斬泛ga la

當初出炮勇係要佢枝筒俾高機勇用姐

fab即係乜

Full armor Gundam type b

比起FA：
行得慢、主炮廢啲
但係多咗兩種飛彈、光槍火力高咗（射程短咗

呢部，出黎搞下笑就得

光槍要中哂3槍先高過FA 2槍
如果係炮>光槍
人地2槍就碌走啦

行住射嗰隻飛彈係ok 嘅
但係大飛彈就算啦
出嚟搞笑

真係完全未見過人用

而家FA係咪都無人用 當初6號未落卷個陣我都係照出FA打 我覺得當時2隻都係各有長處 不過而家真係見唔到人用

成日見人用
多數做靶

FA喺出飛虎之前仲好好用
只要你搵到炮台位比自己就可以轟蕉蕉到完場
但出咗飛虎之後就含撚唔使出場

抆線巴冇抆線

Sor巴打追唔到部跑車

盡哂力都追唔到

輸個2個泛街場亂咁走姐

兩隻援FA 都太慢啦，450有飛虎 妖刀 點打？

450用FA等俾妖刀同飛虎開餐

妖刀都仲可以靠汎機隊友頂好條線嚟搞(同以前BD2一樣)
兩隻飛虎一起飛
啲仆街射兩槍打唔中就唔會理
FA無重跪係無手段射返佢落地
有飛虎就代表你無得set 炮台轟蕉蕉
無得轟蕉蕉FA就可以返屋企含撚

結論就係有飛虎之前FA仲可以喺合適情況做一線機
有飛虎之後就

試用過Lv2 FA拍住汎FA打嘅

A階600c場好撚好玩
個個都獨行俠殺殺殺
對面就三個追一個

屌你老母彈左一次GAME變PENALTY LV1
而家PENALTY LV1有咩罰
屌

連輸7場，今日乜料

同人share acc佢登入down game即彈
唉無得玩

點解今日做隊友嘅突可以全部都唔搞支

今日跌足100分，準備落A

咁即係佢整蠱你啫，無理由唔單聲就login down game

PENALTY LV2未？

岩岩一開機login
見到頭頂好似有zeta飛過，之後部運輸機跟尾
靈光一閃見你地話咁單抽必中3星

我就頭都不回去解任，唔會中笨大計呃我3 coins

你抆咗幾多次線
冇玩兩日 心情都靚咗

解完任再返轉頭抽

我啱啱玩左場，上一秒仲齊齊頂緊線，之後對面有部突機落單，就其餘3個隊友衝哂去，無啦啦得返我

對家突機死先定你死先？

有冇玩其他game?

講撚左好多次
想改password佢入先比佢

迪捷同gp02 mlrs1v1
埋到身就唔驚

戰術裝甲唔怕射停。
有散彈，射中盾都照打停

鞭霸真係痴撚左線
自己一部可以爆基地

咁對面都有頭炮破戰術裝甲

個散彈比想像中遠

遲d用黎counter 拜亞蘭

用勇J打架zeta落嚟既感覺好爽

射唔中

專打飛機

啲人做咩咁迷戀冇力沙支長槍
冇力、唔叉打唔停、要企定
逢親自己友用都輸咗一半

汎用版gunner喎
唔使俾人追斬專注輸出有咩唔好

所有行埋一二邊龜狙嘅汎 我屌曬你地老母
仆你個街，尤其三汎陣嗰時走撚咗個去狙，前線就兩汎打四汎玩屎咩

唔認同，我覺得係打緊邊個map

抽唔到長槍，用佢支即停光槍埋身格又好似冇乜力
用親都俾人追住打
長槍儲得快同埋起碼多支茅用

星期日既日常

汎狙本身就讓火力，再唔去中近距離狙格混用，剩低啲汎負擔就會勁大
你話本身四汎，閃走一隻我都當兩支三汎咁玩，三汎再行遠嗰兩汎就好辛苦

所以話睇咩場
打都市兩援做墮後救機冇問題
打爛地，打沙漠企狙擊點唔會有人有興趣老遠去打隻汎

其他三個場就有爭議，北極250以上我一定唔會龜狙

拎短槍效率仲低
因為冇力沙係真係冇力

支短槍根本係俾高渣用
依家有機冇槍用，暫時都係要擺入雪櫃

我依家銀章見卷有得換lv5既盾同耐實彈
但上次唔記得換lv4既耐格耐雷同lv2血既parts
唔知金章果時有無得換返
有無已經金章既人可以幫我check下

Lv4耐格耐鐳唔係dp換咩？

係喎
唔怪得點有得換lv5但無lv4

差個血lv2

打沙漠龜係狙擊點既陸高食屎啦
你槍槍都唔中都算,D人走撚晒你射春袋呀?
下格你你射背脊我追撚住你下格
你斷線走,爽

星期日真係打撚到燥
勁多垃圾級

Hea團團務

已填表嘅會員請盡快喺game入面申請入團

另外，PSN：wetst***** 會員請填表

入Hea團已LIHKG會員，填表優先，先到先得

有需要時會解僱已棄game團員

PSN：kllau***** 團員，請提出請假理由或盡快歸隊

吉炮2世界第一

對住咁多Z時代怪物都咁高分，勁

機槍妖刀其實係咩玩法 定係我見識上唔識野
Btw 光槍蓄力lv3係咪無得買架？

on99有幾場一開波斷左個
變左4打5

係server問題家乜
成撚日有個斷

吉炮2不嬲正
密密輸出

有光槍邊個想用豆槍吖，副AC中左妖刀但冇光槍

佢出個時就係諗如果新手無打到GM2番黎但又抽到妖刀係咪要喊出黎

玩動物之森 ringfit
之後今日單抽中咗

bandie 想留我

邊個話要光槍，照殺出條血路

其實出格同有無打停武器又無關係嘅
妖刀屈在戰術裝甲個屬性

冇打停，你埋去格隨時俾人反喎

唔係下下都要單打獨鬥嘅
圍毆咪得

但boost速高配遠程打停真係勁長入格距離 妖刀用豆會廢好多

打rank得豆真係唔好玩妖刀雷人
其他場隨便

跌rank troll新手咪唔駛驚

有就梗係用
我只係講緊出格同打停無必然關係

我呢期最鐘意打rank雷人一齊落地獄

最癲係佢豆到無彈先入格

5vs0

唔識玩混合戰

用最高cost 嘅機就得唔使諗

我見多數人用450以上

低cost 只會不停死
令場入面不停打少個
出哂高cost快速壓制就ok

各團員注意

下個禮拜五 lhk同li個統一清人 7日冇上就

有事上唔到就回我啦

拎少個點就輸咗

可能係贏咗個人跳機(緊急脫出)

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

連續三日單抽出金箱， 恐怕已經歐到盡頭

但500出BD3有少少難玩
exam後full set都未必夠mk仔就咁光槍下格下格
不過勝在氣長血厚，頂線都唔錯

所以其實如果我有mark2㗎話， 抽到佢係有啲雞肋？ 同埋呢隻係咪到最後少血先用 exam?

我想做MK仔
500我得部FA汎

咁你雪左呢部佢好過

咁都可以平時打街場玩下嘅， 反正呢部我都想要好耐， 不過如果係level 1或者level2就好啲

Level 1可以 Dp換，呢部500比較少人用
有mk2梗係用mk2

當兩隊部突機都來回送頭嗰時 就變成支機鬥食自肋餐嘅遊戲

雷炮咁勁

問題唔係我玩得勁，係下下見部妖精出現就俾人秒
我嗰隊部支奶都係
好心你兩部400最薄甲就唔好衝入啲汎度啦

gline 要玩蕉蕉蕉

好似串梗我冇mk 2咁

點會？
我都冇mk仔

我廿幾，除咗uc之外其他都冇興趣，明明小學嗰陣係做梗seed, 重買咗個seed筆盒

就算uc都唔係套套有興趣，最鐘意一年戰爭嗰啲，所以最近期都係得origin同thunderbolt, 希望後者會再出動畫啦

又未必，港匪台播嗰陣我重係小學生，我而家都係廿幾

覺得相對比較貼地

細個睇到佢哋喺個雪山落難跟住鴛鴦戲水睇到有啲扯扯地

見元祖之前出hg工業風設計加上佢有出少少動畫片段，仲諗住佢會remake元祖

G gundam

我以為lhk團個個都日日上, 最低限度拎3個金幣都好丫

我相信大家有陣時都會有 好攰，唔得閒開機，deadline fighter，病，公幹外遊，嘅情況發生，所以冇捉到好緊

唔驚比人話炒冷飯咩

我寧願佢出新嘢好過

有啲都要佢肯出動畫先得
Unicorn 嗰啲我又覺得一般
希望嚟緊套Hathaway 會好睇

40年來, 出親新product系列大多數用rx78同渣古打頭陣, 成日舊模改色又一款, origin又拍動畫, 笨大點會怕俾人話炒冷飯. 內部實計過數, uc同元祖最賣得, 先至會咁出.

正呀, 超級熱血, 而且今川係香港迷, 加好多香港元素, 見到套戲香港做擂台又mark哥又東方不敗又獅王爭霸, 又原裝廣東歌, 真係好過癮

ms igloo 一年戰爭默示錄都好睇, 即係講鬥狼同積逹果套. 自護fans更加要睇.

有廣東歌真係好正

我仲記得隻水蟹

最近Thunderbolt終於出11期中文
大僧正嘅思想真係好正

喺宇宙嘅蟹仲算唔算水蟹

銀河蟹, 簡稱河蟹

講乜?

好難計架喎 有時千幾分都一下終局 果d助攻分隱形的
呢個mode試機/刷箱最好

要好多隻艦, 又可能未到就被擊沉

係時候GBO2出落PvE度
六人協力 人手一隻人棍攻入基地

今日個server做乜鳩?

成日斷線，有時開場30秒就少咁個
唔知點打

依家法國zeta其實唔加腳甲都冇問題，好少爆腳
仲可加耐鐳耐格加到四十幾

其實高cost好少需要腳甲
插完光、格防無咩點爆腳
仲有成堆腳部自帶減傷、開系統嘅機

通常肥仔機先會有腳部減傷，exam妖刀嗰啲直頭可以唔加
依家有啲550-600 嘅機差唔多都可以加爆耐鐳耐格，好硬淨

想問多次bd3開exam係咪會變強格判定
點解我勇m同佢格會彈刀
定勇m會中判定

我都係完全冇辦法做d日任 嗰5個箱都冇得拎

BD3開唔開exam都係強判

thx巴打，依家先知bd3係強判

岩岩手痕30抽，全部中垃圾呀，食屎啦笨大

你抽咩pool?

迪捷
前前後後40連
出左部550b3比我

我53連都抽唔到迪捷。有隻鞭霸同飛虎做安慰獎。

呢兩部好野嚟，好過乜都冇

飛虎>>>>>>>>迪捷
俾飛虎出到500cost我諗連mk2都要收皮

想問下打ace戰 你地會唔會搶點？
打街場冇人搶

岩岩箱出依把比我又有咩用，我要返90coins呀

我都知呢兩隻係好野，如果隻鞭霸係，Lvl 1會更好囉

試過500場玩泥岩比飛虎凌辱
講真喺500出450嘅飛虎勁過500嘅G3, 5號, 妖精之類好多
根本做壞囉...

汎飛虎係咪應該要nerf射補？
真係太屈

唉屌 連輸5場
隊友啲汎機個個都要一打三 輪住去送
點打

Ace戰冇得支援轟炸，搶點用途少左，但最近基地果點我一定搶 因為有分，低風險同回歸時快d上到前線

有無set 指令？
set番幾個同隊友溝通下會好啲不過隊友聽唔聽就另一件事

唔好nerf，好期望遲下出拜亞蘭都有咁既強度

仲有個問題 支援機應唔應該做搶點嗰個？定我應該一開場就跟隊友上？

將本身支槍NERF做最基本渣古機槍
實彈,光,格防NERF到得5
咁已經好好多
根本無可能有咁大抽甲同機槍可以係天到任你飛

500 5號未必差過飛虎喎
如果2邊隊友都正常
我諗飛虎仇恨值應該高過5號，想飛都難
5號就可以賣隊友係後面射

我用開京寶，見到飛行物就會行前散彈打佢落黎

我頭先用飛虎凌辱隻雙面蟹，只用鐵拳同豆都殺得好快

浪漫炮有時真係可以大逆轉
今日沙地本身輸緊,得番2分鐘
一炮打穿左兩部
一部殘血死左
一部扣左7000血
一次過衝上去滅團再拎埋點,最後嬴左

叫左佢地撤退 都係冇人理
繼續一部死完第二部就衝上前
仲要有機會圍到對面有一部殘血 又硬係要幾部機一齊攞把劍岀斬啲機槍/頭炮係永遠都唔會用

其實飛彈先係最痴線
應該要減傷害同增加reload時間

唔記得中文係咩
但有個係集合一齊出擊之類既意思
打完一wave被團滅就係咁sd呢句出去

btw 死都唔肯用頭炮呢樣野A+都有 早兩個po小春子先因為呢樣野同fb班友互屌完

同時出擊吧!

有人sd過岀去 之後sd嗰個喺其他機未ready既時候自己衝出去我睇到呆哂

前面有部機唔知點解左右行嗰段？
真係唔明點解死都唔用頭炮明明咁好用

我記得以前quick match同ranked match唔會撞cost, 可以同時容納多d唔同cost的場，但近排成日撞，依家又兩邊都450地面，想打低cost都冇

有時就算唔用shortcut轉武器都唔應該off頭炮
以備不時之需

400見到都覺得煩，更加唔好講450-500
400得素伊同積達F可以直接射低佢
依家玩親400-450都要預對面會有飛虎，真係好煩

打剋屬係ok. 既
50飛以上個d
其他時間真係無位入/埋尾先射

500無埋捷達F、蒼白、汎gline
打飛機得京仔、alex等 但兩部都都要行近

我通常用泥岩，行得唔慢，都唔mind佔點。坦克之類就盡量唔好了，佔完上到前線都打完半波喇

都係嗰句
要針對性部署嘅機遲早要Nerf

400用積達f
450用4仔
打到飛虎變灰

用支機就算我用mudrock打左佢落黎我都唔夠力射

用得飛彈即係出刀，會比佢秒

我覺得有得豆人嘅機會易啲打落嚟
例如heavy，但係同佢鬥射好唔著數
佢射我=放血

400cost 少玩援機
頭先對家隻網球魔好癲 俾把斧頭斬一下無一萬血

所以都係要痴住汎同成日搵cover
自從出咗飛虎之後已經少咗用支援
無論汎用定係突飛虎都可以撚狗咁撚支援

我無同佢地互屌
只係俾佢地屌

可能我用開京寶，無試過比飛行物屈既苦況
下次拎隻岩岩抽到既550c b3去同隻突飛虎鬥射先

比返90coins我呀

Nerf 射補唔nerf佢霸體根本無撚用

550應該冇人用飛虎掛？

你射飛虎嘅同時地下啲汎機就準備開餐

其實汎突飛虎冇去到好屈，主要都係因為一個人難下鳥，基本上2發即停光槍已經可以控到飛行機成10幾秒，就要繼續衝佢隊友
新出玩到依家飛虎基本上一係畀人磨到冇血一係隊友死曬走唔甩
仲有就係冇能力反抗就應該繼續打其他地面嘅人，兩部都會豆人
仲有應該沖唔係龜，因為你根本走唔到，人地識飛㗎

打無限場一樣咁撚屈

其實同變形一樣冇可能nerf霸體
一打就墮機搵鬼玩

無限場9成人插耐格耐beam
突穾突穾突穾突穾突穾突穾

所以nerf都係要nerf佢啲武器或者數值

無限仲可以用lv5豆

突飛虎點解冇人拔刀，真係好用過淨豆，我記得有強連擊

我自己會用劍，淨豆嘅話輸出都好似唔夠多

嗰班人根本溝通唔到
毒撚到仆街

影響全cost戰術 部部機都要諗點應對佢 太過份囉
不過BD2嗰時都好撚耐之後先下修 400後嘅支機度日如年

有時上高cost用支援真係慘過食屎

屌，連輸5場，場場都係我最top，場場都係垃圾隊友，你玩埋我嗰份

假日用小號打rk是常識
輸咗冇相干

我小號高rank過正身

因為你小號有mk2

睇番cost帶，汎飛虎出場機會其實唔多，依家350本身已經有一堆強勢汎，萬用蒼白騎兵，細場素伊 葛夏天剋，我覺得主要都係打法問題
上到400汎突飛虎基本上茲達f高渣古汎gline已經冇乜出場機會，平時打rank都唔見好多人用
反而450真係見人出得多，場上全部都得即停光槍

我用渣II 上rank ga

仲有如果大家覺得飛虎真係好煩，我建議試下用勇土350 先勇400 報復社會
無蓄光槍瘋狂打腳，射完就龜，保證冇你符

其實用過就明得神槍手先可以用茲達F射佢落嚟
最大問題係，你隊入面面嗰一兩部counter一定要玩得勁或者生存得耐 但突飛虎就算玩得廢淨係鳩豆都搞到支機出唔到頭

覺得要nerf飛行用氣量、火力、血

用nt1 4 beam 豆豆 同佢一齊玩
高 d 就 mk2 同佢鬥豆

其實一隻突要咗多隻泛去圍自打得爆已經好有問題
而支機對飛虎係零勝算

飛虎係天視野好太多
佢仲要無遮無擋唔使驚近戰

其實都係唔比佢咁昌狂
援機單挑實無着數, 要神槍手兩下先down

突飛虎最強係血好厚
用GLINE肩槍射佢都好似r痕咁，用重跪炮、高傷光槍先叫做打到
不過平心而論兩部飛虎要用得勁都唔係咁易
尤其係突飛虎，好易變老鼠屎
如果部機咁無腦，一早個個飛上天啦

同其他突機比，飛虎易用好多啦
突機真係搵命搏去秒人
隱形機無roll又薄甲比人發現係比人秒
開mode個d除左妖刀之外得一分鐘爆腳
而家400 450場大把飛虎
無對應係輸硬
佢除左打支之外仲可以打突

突飛虎好撚強
係地打有大魔移速，戰術裝甲，一招打停，強判三刀，b3豆。400cost唔多汎用係地打話穩贏佢。

飛就都係唔好無腦起機，就用完boost搵高台做落點，豆射支機，鐵拳救自己友
訓底起身被人圍住仲可以先跳後轉飛mode 。

唔係有心玩野或者對面太多防空，隊形上已經贏對方一突一援

400cost 援對佢根本被人破壞遊戲睇驗

試過用槍手 成場畀佢針住 槍都叉唔到

防空對應我試過光炮大魔有奇效。兩hit 易中過茲達同快射down 。

不過都係睇對面係未高手，識玩埋低空格汎機過D
突飛虎惡過狗，佢自己做埋防空都得。

而家我想睇下無限制場：z, 卡普蘭呢啲戰鬥機可唔可以快捉飛虎落來。得就求佢出多幾款低cost 變形機比大家多個對應方案

飛突係天有得出格
同cost應該有著數過z同於普蘭

唔知撞佢得唔得，兩部都有連槍掃停

變形機撞唔跌空中飛虎，而且突飛虎可以空中下格可以直接打down

飛天虎唔算屈啦
一比汎機打落黎就88啦

so sad
我有齊lv1, 2都覺得要削下呢部機

打到落黎先講
仲要跌去邊都唔知
行到去都無敵緊
我main支機
係搞唔掂飛虎先轉玩泛
4仔一下打萬幾

炮吉2肩炮打得中飛虎 補豆就可以落馬

肩炮唔中就狂豆豆到兩敗俱傷

成件事根本就係考射擊功力，果啲咩高達無雙根本係時候要用飛虎制裁下

其實主要原因就係因為主武依家都偏向單發，所以射功唔夠就食曬屎，以前仲係豆槍教邊有射唔中人嘅問題，無腦突突突又一場

同佢r痕射唔中仲要等
你未射佢落黎已經打停左你掃爆左你

用g奶汎豆部飛虎落黎咪得

我尋晚有場就係用京寶同突飛虎1v1完全無人阻過
打到佢殘血，點知自己有下miss左就比佢熔返轉頭，同埋有劍氣

不過成場追住佢，一飛就比我down返落黎係爽既

而家就係打唔撚到呀嘛
一係要槍法 豆嗰啲就要行近 或者隊友保住你豆
上面都有巴打講，一部機做到一定要有counter機或者複數人睇，其實就係做壞咗

450以前成日6號
而家比佢搞到寧願玩汎算

輸還輸 成場俾人單方面咁姦好撚火 我寧願比妖刀妖精狂斬 都起碼有得還手或者係人地玩得勁

我琴晚用飛虎凌辱對家隻雙面蟹，殺佢幾次，完全冇人阻到我。我已經係低手，仲要初用呢部野......門檻真係好低。

用散彈 打佢老味落嚟

6仔同妖精有得打
前題係你要發現到佢
開左mode既妖刀難d，基本上死硬等人救
不過都可以扣下血
飛虎係完全無解
講緊6仔已經係支機top tier

事實係我見同隊無捷達都用G奶汎
輕鬆剋制

炮吉2打得準 算係可以55波飛虎嫁啦

第一炮中 換豆落馬
第一炮miss 豆到第二炮CD好直接開炮落馬

兩炮都唔中就抵死啦

我未聽/見過炮吉2可以同突飛虎55波
仲有根本無可能可以同飛虎用豆兩敗俱傷
佢支機槍大力同多子彈過你
肩炮就算數啦
你就企係到射，佢就一路飛一路豆
兩野就豆停你仲有大炸同格
你死三次都未打到佢一半血

我知飛虎係勁, 但其實我想要寶少部迪捷集郵呀............

但我用嗰時就無飛虎

用肩炮射飛虎....... 可能要NT先得?
我用G6真係試極都試唔到

咁無飛虎嗰陣佢都唔差
識用係做到野

G6不如用飛彈，中哂4發會停

自從有咗妖刀呢部野已經冇喺450同500玩G6
要抽隊友既

我都有試, 但飛彈咁慢真係唔易中哂4發, 要先讀+幸運.
光槍似乎會易d, 但真係R痕又打唔跌佢.

咁你果隊總要有部援, 次次G4咩.

係直程唔玩呢個COST

飛彈飛得慢 仲有射程問題
G6飛彈瞄到佢，佢就就快可以用鐵拳入格了

飛彈打停左就有機會中晒4飛
郁緊就不了啦
九成九miss

光束肩炮同6仔肩炮

彈速 彈道 完全唔撚同喎師兄

用都係輸出嚟
除非真係有突直線咁飛埋嚟咁咪破下霸體

逐吓射應該會冇咁易miss，但係可能冇得好似連射4發咁易打停

打ace戰 我做ace個個隊友搶我頭
對家就讓哂頭俾ace
打條毛咩
由b低番落c+

呢排打Quick成日都插d低rank嘅一隊
低到每隊一邊一個D都見過
係唔係要上到A+先冇呢個問題

想問下大家 留好曬頭之後自隊ace死撚咗
咁收唔收曬佢算

威脅大嘅咪收

A+咪又係周不時同B打
其實低過A-我都覺得無咩分別了
一邊一個咪當每邊打少個

A+咪又係垃圾

LM期待buff 勇M指同Ez8書包嘅一日

喺遊戲環境嚟講
nerf緊要過buff
不過我都想佢buff勇M指

EZ8書包冇理由唔buff啦

照GBO嘅慣例buff 完都會繼續係垃圾

其實佢廢過陸高書包真係講唔過去

要buff嘅就加返步速, 加支beam嘅攻, 減叉槍時間
仲要加返射補
高陸高wr 50 cost 要用低1lv嘅炮真係on99

淨係肯buff呢幾樣已經好好，上星期抽中咗
真係好慢，以為開咗slow mo

bamdie一定唔會buff齊呢幾樣

睇剩返幾多時間、分數比、重生時間(cost帶)、對方機體狀態

其實改返快變筒格支
或者改火力做定點連槍
都叫有賣點 好好多架啦

不過bandie似會hp+1000

槍+500攻, 完

可能淨係buff 速度

打rank要上分一定唔打ace，除非你可以1打11，食隊友食到傻，淨係你做ace果陣你隊友"唔小心"下格你，都夠你輸一場game了
識打一定打高cost basic

+500 HP +5步速 完

要考慮呢個收頭問題嘅時候一定係落後緊
因為領先嘅話殺撚曬佢地返據點龜就得

有時去到呢個位會半自暴自棄，知道靠個廢ace輸撚硬
我鳩殺洗傷害洗擊殺 贏rival扣少幾分算

平心而論，A+未必人人勁
但起碼最勁果批一定係A+先
反而A或以下既水準係點，真係得個估

上水叫大家切J

一開場永遠斷咁件,
之後對面全場都瞬移
個ser呢幾日做乜鳩

高Cost basic戰鬥風格仲係大亂鬥劈劈為主
我鐘意玩輔助型機體唔啱玩高cost場
玩返中低cost俾我突突突仲好

我又唔覺有事喎.... 頭先3點幾先打完.

重點係打basic喇..... 打ace會多好多谷氣野

頭先果場斷左3件
都係夜D先玩

quick太多撚屌，而想打個cost無basic，結果都打唔少ace

依家成日450以上, 隨時開兩個450場, 350以下買少見少.

其實整體cost放大咗場又多咗，就真係要考慮下由四格變五格

官方出咁多500以上都係引人抽機啫
但事實係500以上個生態根本就唔完整
唔好同我講抽唔到Z機體可以用Lv4,5 782黎頂替

我懷疑係專登淡出低cost, 你睇佢成日都同時開兩個450/500, 但300以下等一兩個就知.

抽到隻300鞭霸咁多日, 只係試過1有場可以出.

笨大敢出就有人敢用, 唔係講笑, 我頭先打450場, 真係有人出隻齋老虎... 之後我查番wiki原來出到level 8 cost 400

打錯, 唔知咩level, cost 400

舊老虎最高去到Lv4啫
50cost一個Lv，佢250c起跳
Lv8咪去到600 cost

尋晚比我抽到部550 b3，我實拎出去
鬼叫你出比我呀

後鞭鞭隻Zeta落地

我之前抽到支陸高beam lv5就真係把撚囉

計錯, 佢level 4 cost 400剛剛出到.

打完一場有人pm我呢句
有冇人識睇
我google translate左睇唔明

淨係知佢講龜霸

我啱啱又真係同隻龜霸交戰左一陣

拎部550 b3入自訂，比人踢左出黎

Hea團 PSN：kllau***** 聽日都冇反應會被解僱

到時有位已填表會員可申請

另外，以下團員請歸隊或打comment請假

PSN:eoeo******
PSN:Random***

直譯就係
就算打低咗龜霸都唔好開心住
（你）技術退步咗

九唔搭八

550 b3既第一場
諗起都係以前成日用既一部機，成日追住雷炮黎射

定係佢話自己退步咗所以先會用龜霸打輸?

雖然係入左黑房，人地2隊都係自己友
不過b3玩成咁都夠我打J啦

定係佢話我打龜霸會令技術退步？

唔係講笑 今朝真係打過500 ace有人出陸高 成班mk2追住佢黎輪

原高雙刀打落去真係拍拍聲
N3000,下格6000

佢啲隊友又肯開場嘅？

我都唔明 真係個個jer住佢黎輪 超級炮灰

如果我係佢隊友我會下格埋佢一份

玩過300鋪汎用陸高既玩家表示
我都想用lv5陸高打mk2可惜抽唔到

玩咁耐真係未收過text

*你虐殺佢隻龜霸？

點解要咁做？
貪佢支豆？

因為夠坑同隊友鬥廢
同埋500陸高一定係用火箭炮

梗係用豆
爽好多

好想打機
番工都好想打機

你諗返6個人一齊衝之後另外5個調頭追一隻，留底你
再記起做ace個個同你搶頭
唔好忘記支援開炮連你一齊射埋

就唔會想打機住嫁啦

好正, PB訂返隻先

昨天打咗幾場, 發現完全唔識用加布蘭
又大隻個下格第二HIT又伏
雖然有人提我焦焦焦就得唔洗出格
但又比泛機圍
打到嘔完場得50分
成為我GBO人生污點

「真可靠哦」

都是托大家的福!

仲課金俾笨大資助CHO

第幾次用呀
唔好衝頭 中場焦焦焦 血坦吸下火 見到援單機就抽下水
平平庸庸又打一場

50分？ 真定假

50分係個人積分定係咩嚟？

用唔熟嘅機0 kill唔出奇,
助攻分都冇又真係難d

個人/助攻/追擊應該都會有啲分
我試過11萬傷但0 kill

比一隻以上既600泛捉你就已經打出價值
你加曬防禦基本任何一隻泛都好難殺到你

我係比對面全隊重點推介
一面見就好殺父仇人既3 4個圍
連我D隊友打停佢地都唔理繼續沖我

可以吸住對方大部份火力，其實係好大貢獻

咁都要拖到先得
如果見面就俾人連 20秒就爆啦

1001

唔使爭

又捱唔到星期四

4

3

2

1

完